［連登仔領先第一] BinC一人一張武漢肺炎前言論

多得連登仔
我就爆發前已經帶左口罩
想重溫返爆之前既言論

推